（求救）荷爾蒙問題

呢年唔知點解突然有荷爾蒙問題令到塊臉成日生暗瘡

試過食月見草油丸、維他命B雜同益生菌都冇用

點樣可以處理荷爾蒙失調

哎

A酸

睇個樣似PCOS

咩係pcos

polycystic ovary syndrome

打多d j

月見草唔好亂食 我聽人講自己買黎食 自己一直有婦檢 之後食完有朱古力瘤:(

朝早搽維他命c 夜晚用含AHA 成分嘅護膚品 啲瘡好快消

唔好食甜野
唔好摸臉
同埋年紀大左就少好多

打多d飛機

我對果酸會敏感

你生係咩位置? 我已經生到唔知係戴口罩定荷爾蒙問題

我成臉都係
冇膿 紅點點

幾歲? 你又知係hormonal disorder?

20頭
冇膿 得紅點點 仲要period 前先爆 所以應該同荷爾蒙有關

絲？ 有無試過食避孕丸

冇 怕有副作用

下？係咪個量太多？